【團結】民陣都有幫手宣傳77遊行

啱啱見到

百屌成才

「屌你老母攪咁撚耐」
不過遲到都好過無到 ... 即刻send 咗民陣個宣俾班和理非非道德聖人朋友

推

唔去屯門咪去尖沙嘴中環囉, 果邊大把姐姐仔

和解

推！
民陣幫手宣傳對和理非嘅朋友好有用
share民陣條link俾佢地

we connect

大家快啲Share俾身邊嘅和理非

應該每次都互相轉發